"MyCinema" - веб-приложение реализованное с использованием контейнера сервлетов Tomcat 
и реляционной базы данных MySQL.

Система -- онлайн-витрина кинотеатра с одним залом. 

Возможности:
- незарегистрированный пользователь может просматривать доступные фильмы,
  сеансы и свободные места на конкретный сеанс;
  
- зарегистрированный пользователь может приобрести билеты на доступные сеансы, 
  просмотреть уже купленные билеты, изменить/внести свои личные данные или пароль;
  
- администратор может добавить новый фильм, удалить существующий фильм, создать сеанс на 
  добавленный ранее фильм, удалить существующий сеанс, просмотреть статистику за день или за месяц
  (количество сеансов, количество проданных билетов, общая выручка);
  
- директору доступны все возможности администратора, а так же возможность управления персоналом
  (давать и забирать права администратора у других пользователей).
  
Особенности системы:
- приложение реализовано с использованием паттерна команда и одним сервлетом;
- система поддерживает ввод и хранение данных на латинице или кириллице;
- пароли хранятся в зашифрованном виде (MD5);
- входящие данные проверяются на валидность:
    
    - производится проверка вводимых данных на отсутствие пустых полей, 
      некоторые поля (логин, пароль) имеют ограничения на минимальное количество символов;
    - для валидации email и мобильного телефона используются регулярные выражения;
    
- приложение нормально реагирует на ошибки. Реализована система оповещений пользователя 
  о результатах выполнения операций. В случае ошибки -- пользователь получает сообщение с 
  причиной ошибки;
  
- большинство операций с базой данных проводятся с помощью транзакций. Исключена возможность покупки
одного билета несколькими пользователями. Так же покупка не пройдет, если хотя-бы один билет
  из выбранных уже куплен;
  
- ограничен доступ к административным ресурсам для обычных пользователей 
  (ограничение реализовано с помощью WebFilter);
  
- реализован слушатель событий, который проверяет соединение с базой данных при запуске приложения;
  
- реализованно логирование системы;
- реализована локализация интерфейса и частичная локализация контента 
  (английский и русский язык);
  

Что необходимо, чтобы развернуть приложение:
1. Настроить базу данных MySQL, поочередно выполнив скрипты: db-create.sql, db-fillData.sql,
db-fillTickets.sql. Которые находятся в папке SQL.
2. Если БД разворачивается не на "localhost:3306" порту, то настроить конфигурационный файл
"src/main/webapp/META-INF/context.xml".
3. Указать путь создания файла логирования "src/main/resources/log4j.properties".
4. Развернуть приложение с помощью контейнера сервлетов Tomcat.

Примечание: пароли админ-аккаунтов соответствуют логину. Логин директора "boss", 
логин администратора "admin".
     